垃圾利算唔算完美演譯他朝君體也相同

上季串柒柒破人不敗
今季畀同一隊破返

的確係

輸波果隊會係冠軍

排第一都垃圾